覺唔覺得帝拿首「君だけを守りたい」係最屈機

舊版呢首好聽過新版

nexus首英雄都好正

覺

男なら 誰かのために強くなれ
歯を食いしばって 思いっきり守り抜け
転んでもいいよ また立ち上がればいい
ただそれだけ できれば
英雄さ

哦墮哥囉啦

冇得輸

之前有個戰狠300 MAD用依首歌勁熱血

君だけを守りたい。

英雄

其實Nexus真係正到含家產
咁耐以黎一直以第三集身份睇住超人身路歷程,之後最後繼承埋超人既力量打最後一集真係熱血到含家產

Agger
就算ed2搵到影山唱都仲係輸俾呢首

姬矢准好撚慘

迪加首 TAKE ME HIGHER 都好聽

屌你神父識野

劇場版搵番飛鳥本人唱

飛鳥唱都無原版咁好

原版個種味道真係無敵

熱血帶點悲壯 但悲壯中又帶點希望

細個淨係覺得旋律好聽同易上口 但大個認真睇返首歌歌詞同成套dyna,首歌感覺唔同哂

same

nexus真係世界級
d 3d打交場面又正,可惜劇情比人砍左一大忽

好啱大結局果戰 滑稽英雄的最期

飛鳥ver.仲正

原來條link就係剛士唱

帝拿個結局真係好sad

呢個版本個前奏好好聽

同老豆一齊飛

Take me higher呢

Pop左小小

呢首我到依加仲成日loop

Nexus 係好出色既作品

覺得呢首最正

色調灰暗左小小....真係唔差

呢首最正

細個覺得迪加型d好睇d 其實帝拿先正
成個jump主角咁 慢慢成長
最終章成程高潮勁熱血

佢同迪加套劇場版loop左無數次

係 我覺得平成三子入面帝拿好睇過迪加 但佳亞又好睇少少
但魅力真係帝拿 飛鳥第一冇得講
同埋好鍾意super guts 個個隊員都有血有肉 響隊長真係成個好老豆咁

我意見竟然同神父一樣
君だけを守りたい同英雄兩首都係平成超人最熱血最正個兩首
君だけを守りたい剛士ver都仲okay, AKB版就真係唔太掂喇

世界級

迪加型係型 勁係勁
但係少左份人性化 無咁入戲

正

高斯嘅最好聽。。。君にできるなにか

高斯

兩首都好似係飛鳥唱喎。。

長腿隊長果集好熱血

放錯時段播

禮拜日五六點播
應該深夜檔

果陣日本播仲要細路時段

TVB好似都係下午五~六點時段播

nexus首英雄

有聲

左膠超人，不了

係....所以假如擺深夜檔可能有唔同效果

大結局出依首個陣真係正到仆街

其實唔止色調既問題，細路睇超人其中一個原因係代入感，Nexus一開始出場時間唔多加成日輸，代入感會低d

Beat on Dream on呢?

冇乜feel...

youtube有得睇

Beat on Dream on

飛鳥後生幾靚仔
但大悟最型

可惜撞車死左

咪玩啦

路人真

車禍狂人..長野博

人地先結婚半年喳
V6長野博

反而佳亞首lovin me lovin you我成日loop多
高斯首high hope同埋ed1都唔錯 project DMM
Btw好似好多人留意take me higher反而低估首brave love tiga
總知超人d歌真係無得輸

好拎熱血
童年回憶出唒尼

成日loop迪加帝拿佳亞大電影

Same 百睇不厭
大部分超人電影都好高質

有冇睇過tiga外傳？條細路變迪加果下 首歌一樣好聽 鼓動～for TIGA～

dyna 首 ultra high都好有童年回憶

佳亞就 lovin me lovin you

高斯就high hope 心之絆
nexus 英雄同 ed1 ed2

早排邊套超人出返帝拿，
係咪連左帝拿個結局

Orb Origin SAGA? 某程度係
時間線應該係TV結局>超銀河傳說>SAGA>Orb Origin SAGA
因為喺超銀河傳說套電影先確認冇死到
之後喺SAGA套電影同Orb Origin SAGA都有以前輩身份出場

今日二十週年啦，希望飛鳥同涼可以再見面

英雄 無得輸
之前玩osu街場down左黎玩
好撚正

咁樣我個feel好怪
當年tv個結局真係好悲壯 細路仔睇完會唔開心

係 前期明明好歡樂

有套野有血有肉
打假帝拿靠毅力0能量變身
要塞基地前變身救場
最後攬炒
間唔中就會翻睇最終章 d bgm都好正

呢兩首聽親都想喊